有無人個女朋友鐘意攬多過錫？

拍咗拖3個月，幾乎次次都係我主動咀佢，但咀得1分鐘都無，佢就要停。但又成日想攬我，攬幾耐都唔放手。有無人個女朋友係咁？係咪因為我技巧唔夠令佢唔想kiss落去求巴絲教路點錫會舒服d

利申 O2 有肥仔波同肚腩仔

唔想見到你個樣

巴打有冇食煙

錫 = 你咸濕佢
攬 = 俾到安全感佢

有第二個錫哂佢

攬攬
呆呆
錫錫

如果你次次咀都咀成分鐘我係女仔都怕啦大佬

攬你唔洗望到個樣 明?

岩岩幫人含完唔好意思咀你
咁為你諗
好女仔黎
好好珍惜佢

曳曳

你想係街咀一分鐘以上？

考慮下個contact area, 邊樣得米啲啦

成日刷牙嫁啦

無

咁又唔會次次咀親都成分鐘，多數啜一啜就算，不過未試過法式濕吻嗰類

此post已完

含完我

屋企都未試過

仲有佢有話過我kiss得唔太舒服，有無巴絲教路？

會唔會喺你太用力啜

有女朋友唔係O唔通你有兩條撚咩講嚟都嘥鳩氣on99

有咁諗過，所以諗住嘗試吓慢慢嚟

女朋友之前有無拍過拖？如果無就慢慢黎啦
試下係氣氛好嘅時候試？
抵觸感應該少D